起手7隻花算唔算天胡?

閒家起手7隻花,係咪都要等莊家同上家打完先食得?

到你打咪糊得

係